# infinityNumber

Моя дуже просто реалізація довгої арифметики (лише додавання та віднімання, множення це додавання у циклі) на стрічках.

Реалізовано перегрузку усіх потрібних операторів присвоювання, порівняння, вводу, виводу.

Що зробити,
    реалізувати множенне
    реалізувати множення без додавання у циклі
    реалізувати довгу арифметику на масивах чисел 
    реалізувати ділення
    реалізувати усі базові функції
